越係冇拍過拖 就越難拍拖 入嚟俾吓建議

話說我咁多年冇認真交過男友
試過玩dating app, 但見咗幾次面就冇咗
當然大家咩都冇做過
但隨著越大個女，就越對拍拖產生恐懼
怕認真咗會被另一半背叛
有冇人有類似經歷？ 萬一第一次認真就被人玩點算

唔拍拖係好事 搵啲有意義既野做下好過

你都無野輸啦 怕咩

唔好為拍而拍囉，用多啲時間睇清楚一個人先

同感

單身真係幾爽
係有時見到人地一對對 就會寂莫D

你玩人先 搵個有女友嘅
對你一定勁好 玩厭就走
咁咪試到拍拖

你幾多歲

38

你就38

真

講下咩學歷同條件？
去下sd.
如果有d學歷可以去下同學gathering

仆街 好似習慣左一個人

聽完你咁講，真係好似同我一樣
慣左一個人太耐，想追女仔拍拖但越追就越急
最後嚇親人衰埋其實我真係想用心地愛

Same
然之後就係識親都有男朋友

幾錢q?

或者搞返清楚個問題先
其實你係真係想拍拖搵返個伴侶，定見身邊個個都拍，自己唔拍唔得？